{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/best-western-pohang-pohang2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라한호텔 포항"
    },
    "text": "浦項北区に位置するラハンホテルは迎日台海水浴場の北側に位置しています。 このホテルは海の眺めを楽しめる客室を備えています。 また、レストラン3か所、宴会場、ビジネスセンター、無料Wi-Fiを提供しています。 客室には、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、薄型テレビとともに専用バスルームにシャワーブースと電子ウォッシュレットも備えております。 ホテル内に無料駐車場もあります。 ビジネスセンターとフロントデスクは 24 時間営業しており、パティオでは毎日朝食を楽しむことができます。 コーヒーショップとコンビニも1階に位置しています。 このホテルは浦項駅から車で15分、浦項工科大学までは車で20分かかります。 ホミ岬村までは車で30分かかり、浦項中心部からは2.5km離れています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 パティオではアメリカ料理、イギリス料理、韓国料理が提供され、バー/レストランはロマンチックな雰囲気と朝食も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラハンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラハンホテルは浦項北区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ラハンホテルは海の眺めを楽しめる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ラハンホテルにはレストラン3か所、宴会場、ビジネスセンター、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、冷蔵庫、電気ケトル、薄型テレビとともに専用バスルームにシャワーブースと電子ウォッシュレットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターとフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "パティオで毎日朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に何か便利な店舗はありますか？",
            "answer": "ホテルの1階にはコーヒーショップとコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテルから浦項駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ラハンホテルから浦項駅まで車で約15分です。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテルから浦項工科大学までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ラハンホテルから浦項工科大学まで車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテルからホミ岬村までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ラハンホテルからホミ岬村まで車で約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテルは浦項中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ラハンホテルは浦項中心部から約2.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテルのレストランで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "ラハンホテルのレストランではアメリカ料理、イギリス料理、韓国料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテルのバー/レストランでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ラハンホテルのバー/レストランではロマンチックな雰囲気と朝食が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 605
    }
}